[突發]《願榮光歸香港》有鋼琴版

好有國歌feel

推到熱門plz

好撚好聽

Push

幫手推

唔該

人地咁辛苦改歌
唔係唔推下話

有無譜

光復香港 時代革命

香港國歌

五大訴求 缺一不可

我都想要

Hong Kong National Anthem

推

Pushhhhh

Push佢老母

Anyone here

琴日又話有譜既

有冇譜 教學生彈

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

巴打手琴唔錯wor

6/10

人地架

我願榮～光歸～香港～

Klafmann嘅改編呀
轉條link ja

超好聽，好激昂

黎明來到 要光復 這香港

昴首 拒默沉 吶喊聲 響透

Pushhhhhhhhh

唔上熱門點得

🎂

有料

我又諗起成醒

富城來到 要光復 這香港

左手加埋bass line

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

同行兒女 為正義 時代革命

16/10

17/10

18/10

好好聽

留名等譜

pish~~~

樂譜呢

祈求民主與自由 萬世都不朽

有冇琴譜

聽到起雞皮